聽日唔出

唔好成日話better than nothing啦
事實上成本大過得益好多
成個黃絲光譜 基本上得你班連登囝想用鮮血同前途換取熱度

樓主係5毛 一早block撚咗

連登囝只會犧牲後生手足 去為自己打仗

五毛 blocked

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多